一人一個對付freerider最毒嘅做法

如題

你對付到佢, 佢就唔叫freerider喇

唔畀機會佢學嘢

踢佢出組

認同

freerider本身都唔expect要學野

你有冇諗過, 唔係你唔好彩揀中freerider, 其實係freerider黎揀你

就係咁，避都冇得避

通常讀Arts Engine同science最易畀人freeride

交份paper嗰時del咗佢個名

freeride返佢

一齊爛grade

攬炒

BBA仲多

唔落佢名，再係份野加份peer evaluation form ，入面淨係講一句xxx is a freerider did nothing at all.

個tutor 會識做

全組一齊唔做嘢，就唔會有freerider

你指多freerider定freeridee

信我, 要認真令一個freerider改變, 只有係全組都係freerider先得, 當大家都知對方係freerider, 咁freerider就唔會再係freerider, 分分鐘呢D組合會係最高分

做曬佢嗰啲野令到佢少咗個學習機會

到時唔work就真係攬炒

成隊都係free rider, 如果真係睇佢地仆街唔係仲開心咩

點解

同tutor講佢freeride
Btw其實最kam唔係freerider
有啲契弟爭野做又做到成碌柒咁
個分俾佢拉低哂 仲屌鳩返轉頭

Late drop嗰科 仲要不動聲色 等班契弟相信你會肯做埋佢地嗰份

只要有寫清楚分工 tutor只會刪減左你嗰part唔計分 佢地交唔到貨一定爛grade收皮 冇得抵賴

拖到最後拉隊drop左個科去淨底freerider 自己單機

試過
撞親都係一係唔做一係做到C俾你

以前讀書試過咁樣成班freerider坐埋一檯（包括我自己）
最後拎A
因爲大家都知大家鳩 唔做驚冇人做

鬥騎
最後邊個頂唔順就邊個做

自己帶眼識人 第時出嚟做嘢好多呢d人

上tut要討論文本
明知個freerider冇睇text
我講完之後特登遞枝咪畀佢 叫佢發表意見
佢尷尬到 er 左幾分鐘
prof睇唔過眼 拎返枝咪
仲叫佢落堂留低

最後佢好似tut attendance唔夠
要retake

人無恥便無敵

識玩既freerider一定係扮到落力做咁
然後做到屎咁要人執手尾
之後就可以present人地幫你執完手尾個part

你有本事先可以成為他人 freerider，有乜問題？

之前有科要做兩份project 一次present
隔離組有人被分去同支那人一組
做第一份嗰陣啲支那人唔肯分工俾佢 evaluation form寫到佢fail咗ASM1
結果第二份佢自己做一份 仲拎咗全班最高 連呀蛇都話佢做等
不過因為佢一個人一組 得5分鐘做present

呢啲冇仇報

deadline前一個星期同professor講定有freerider
打咗一份500幾字 順時序 有曬cap圖同caption嘅report俾professor
仲要加啲reminders：
** This is the 4th time we enouraged Leung Man Hin to approach us.
係啊梁文軒 你完全無出現過啊仆街

仲send咗幾次email俾professor
先說之以理 後動之以情
再威脅professor唔處理會告上course coordinator
結局係梁同學要自己交翻一份出黎

試過同一個唔熟既frd做project
5個人1 group
最尾個日見佢仲未郁過
之前叫左幾次都扮晒野唔做
個晚仲要去左飲酒
最後大家做埋佢個份
冇人提佢去present
事後再篤灰

唔滿意呀，quit U囉

交assignment嗰陣直接del咗佢個名
老師問起誠實答左佢因為豬隊友冇做過野

利申：試過感覺好撚爽
乜仇、乜冤氣都報撚曬

寫分工嗰陣夾埋其他groupmates比0%佢，再一齊send email比professor

之前有個friend freeride完好串咁po ig話咩freeride都攞A，比另一個friend報串，最後fail返

幫freerider整個 linkedin ac ，記錄一下佢所有威水史
Education - XX university
2020 - Freerider in XXX course
2019 - Freerider in XXX course

Personality:
-Irresponsible
-Bad team player
.......

If we burn，you burn with us

多freeriders
bba d人淨係掛住玩唔讀書
同埋以為自己讀bba 就一定唔洗擔心出路咁
所以就勁多人唔做project

有個方法同你差唔多，

主要喺用Email約meeting 傾Project時候，CC或者BCC比professor，叫grp mate喺email到夾時間。

freerider一直唔覆email好自然會被professor 重點關注。最後主動同professor講聲有freerider就更有說服力。

呢個唔錯

到deadline前一星期，申請drop左嗰科